今日上course,佢叫我地參考avengers

話說小弟做個間公司都算大公司
咁今日就去上個有關於team building 既training
屌
佢竟然播avengers 4 end game既trailer
話每個員工都有唔同既能力
有啲電腦勁 有啲把口得
只要大家合作發揮各自所長
就可以成為行業内既avengers